林祖舜入一入黎，我有建議畀你

死返返去高登啦你條垃圾
人地係高登講其他forum就ban
衣家又想過黎拉客
你條賤種唔死都冇撚用
返高登？不了，有LIHKG